831 就算黨鐵再俾CCTV 亦已不可信！

隔咗成個星期，宜家嘅科技絕對足夠佢地去改片
點要求黨鐵，佢都只會放段對popo 有利嘅片

宜家講定，廢時遲下佢地先放翻831條CCTV，啲港豬信哂